ps4 fifa18 proclub 個盃

有冇人一樣玩 proclub 捧盃嗰時個盃隱左形?
定係我 wow 左